# Soy Voluntario - API

Este repositorio contiene la api del proyecto **Soy Voluntario**. Este proyecto
tiene como finalidad poner a disposición de la ciudadania una plataforma que
les permite coordinarse en las labores de rescate, apoyo y entrega de ayuda.
